9988同tesla合作

TESLA班大好友再炒埋9988入恆指概念，
應該開車了

天貓開online store姐...
講到破天荒咁...